（快入）有關警局個蚊帳

如題，用來做乜明眼人都知
有無人可以有途徑識消防/精通消防條例，舉報俾BD/ArchSD/FSD 懷疑佢地用緊非抗火物料於建築物外牆？

推

潛建

唔好去燒,一燒肯定影出來個效果好震撼,好似成個警署比人燒晒咁
佢呢D白布成塊,最好夜晚拎個PROJECTOR過去播片,幾大個MON

唔係好唔好去燒，而係警狗會自己搵人燒